［集思廣益］咁做會唔會有幫助

推
有冇可能有人提供到場地比大家存放物資，準備下一次既行動

推

有冇人可以一齊傾下

可以用喼反開，再用木條/其他條型嘢改裝做盾牌。平時就用黎運物資。有cs，將個cs dump入去，倒水入去。

之前po過，宜家借黎po多一次

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

搵啲會去嘅人開住先 set private/firechat